海賊王終於等到打凱多

個和之國垃圾篇章拖左勁耐

勁想同大和做愛

依套野好撚拖得 上左島仲要拖返十幾話先正式打

有冇睇 利記拎冠軍 凱多都未死

大和 = 香港版連詩雅 腳長長

係咁 寧願佢打多幾集 之前悶到仆街 勁少打鬥

拖撚到D 人都唔想睇

難d
尾田家陣畫親d女都勁大波

冇，純粹幫你推

連詩雅咪香港人

係wor
樓主弱智

打錯

咁都唔睇

悶到喊 , BIG MUM果度又可以拖幾個月

D 劇情LOOP 完又LOOP, 睇左幾百話都差唔多

搵山治個到拖到仆街，然後棄左

可以直接睇武士開鳩凱多波
最近幾話快咗

蛋糕島 和之國都係咁 ...

我好早棄左
打明哥前

Onepiece完先定香港有民主自由先？

我以為阻止完山治同條女結婚之後會同大媽打，乜原來就咁走左？

香港一定唔會有啦

你個英超都拖左三十年喇

之前黑哨姐 唔係起碼拎多5-6 個

是但啦反正垃圾一套

係咩我覺得幾好睇喎
想淨係睇打交咁睇刃牙同拳願仲好啦
One piece如果集集打會好悶

成個和之國都唔知做緊咩 ....

濕9CHING今次我就唔支持你啦...和之國咁能好睇

大和=梁天奇

注定一死

睇路飛唔夠打屈鎖血 都幾好睇

前期真係悶 打鬥極少極水 內容又鳩 以前好睇好多 緊湊到仆街

由頭到尾你都講緊打鬥少
真係咁重要咩打鬥

內容悶呢

佢火影死忠 最憎海賊王

8成角色都唔深刻，成大班人走來走去唔知做咩野

佢細蚊仔來

小朋友先選擇 大人就會both

愈畫愈悶 係得頂上好睇

頂上高質 無拖 每一刻都好有質素

話就話搵山治 實質就係提升路飛實力

大佬 咁都唔係集集拖呀嘛...

佢一早比大蛇屌到閪都爛啦

和之國算快啦
只不過成日休刊搞到覺得耐啫

其實你有冇睇

又話周身病痛，仲係度拖劇情
拿拿臨畫完佢好過啦

之前d劇情拖到爆 見到大和都拖幾集

套野不嬲慢 唔岩睇咪去睇200話就完個d
再快D睇下出得十幾話個D
鋪排都要時間嫁 一話一話咁追顯得好耐姐
咪打就話拖 開波就
煩唔煩d

D鋪排明拖

火影世界第一

one piece係睇世界觀 政府既黑暗面

兩年前最好睇既篇章
御田回憶好睇

和之國都唔算難睇啦
魚人島個幾期 真係悶到棄

路飛打沙老

我打錯左
係想講兩年後最好睇

大和..好好J..要屌..

山冶又唔同三眼妹結婚WO

你啱，所以我去到大蛇殺咗個老嘢我就無再睇
等佢出哂再一次過睇

唔好追 放但一百幾十話先睇應該會好d

所以我已經冇追

差唔多有成兩年無追，原本諗住儲一次過睇。

兩年前已經話要打BG凱多，結果兩年後嘅今日原來都仲未打

以前就做得好 司法島 頂上 和之國為做而做咁

御田回億好睇喎

唔覺 人物設定好鳩

打唔好睇，睇佢跑幾十集先好睇

咁冇嘢啦

呀Kevin 唔鍾意Quit咗one piece佢囉

比起大媽篇同魚人篇，和之國唔垃圾喇
魚人篇睇到我放棄左，後來先pick-up 返，大媽篇睇一次就無重溫過

乜都話拖嗰啲人走去睇龍虎門算啦

路飛=黃之鋒？

而家都係配角打
應該係由側面描寫凱多有幾好打

到路飛打可能講緊一年後嘅事

之前拖太慢
依家就去得太快
On9既
唔係追開有感情都唔會睇落去

凱多= 黃之鋒 最後戰敗